1. Clonar projeto git.
```
git clone https://leandrocgsi@bitbucket.org/leandrocgsi/erudio-based-ctis.git
```
2. Construir projeto maven.
```
mvn clean install
```
3. Importar projeto no Eclipse
   1. File
   2. Import 
   3. Maven > Existing Maven Project
   4. Selecione a raiz do projeto
   5. Finish